選立法會幾近 係時候吹噓泛民販民了

唔係我地建制點贏呀
根本唔撚洗郁
講兩句你班黃絲就會內部分化架啦

全部同我入晒黎

白票黨全面入場。

係時候出黎笑自己友啦喂